經過GME事件之後 其實美國同中共都一9樣

大戶優先
其他都係賤民
要任人宰割

好撚正常
商業世界
第一日生活?